叫春

我真係好掛住你啊，點解你可以咁狠心唔理我㗎，send wts俾你又不讀不回，ig direct你又已讀我，我真係好好好辛苦啊，每次諗起你就好想喊、好心痛。瞓覺嘅時候又諗起你，搞到自己瞓唔著，真係好辛苦啊......

藍剔你姐係唔想理你啦
搵過個啦

但係我真係好好好鍾意佢
唔咗佢真係唔得

冇

慢慢唔接觸佢就會淡架啦
睇開啲 你煩住佢都無用 佢只會更加憎你

唔好傻啦
做再多嘅嘢
佢都唔會回心轉意㗎
變咗心嘅女你都唔需要留戀啦
何必要噉樣折磨自己啊？
其實無話無咗邊個生存唔到㗎
時間會幫你沖淡痛苦
加油啦師兄

利伸：以前同你一樣

一諗起自己同佢日日wts，日日見面傾計，就好唔開心，好懷念以前嘅時光